[文字藝術師] 不是催淚煙，是催淚彈毒氣 。不要小字報，要大字報。

八月五日之後，文宣戰係目前最大既戰線。
以下係同身邊朋友/ 長輩討論後既意見。

1. 文字藝術 - 用詞 : 例: 不是催淚煙，是催淚彈毒氣
仲記唔記得雨傘果陣我地屌左催淚煙呢個字好耐?
政府就係利用催淚煙呢個字，令到成件事好似好細殺傷力。
我地必須要繼續堅持「催淚彈」，催淚彈係炮彈 !
要指那陣煙霧，請用「催淚彈毒煙」或「催淚彈毒氣」，簡稱「毒煙」，聯合國列明是有毒既化學武器！
例如
原標題係「鄺葆賢等研記者吸催淚氣後症狀 逾 95 % 久咳咳血 728 比 612 清場嚴重」
文宣應為「記者吸催淚彈毒氣後症狀 逾 95 % 久咳咳血」
要記住，好多人(真係好多)未吸過催淚彈毒氣，以為果陣煙只係攻鼻剌眼既煙
都唔會覺得催淚彈可以打死人，因為佢睇CCTVB 只見催淚煙唔知開槍果下!

2. 針對源頭，主導話語權
建制已經盡全力將香港混亂歸究示威者，即使有白衫打人，唔少人都比人spin 左去只要黑衫唔搞事---> 白衫唔出黎----> 咩事都冇 既思維。我地一定要將源頭帶番政府，呼籲市民認清始作俑者，官逼民反。呢方面已經有唔少手足做緊。
例子:
通緝失蹤者林奠、打倒警黑共治新秩序、全民清算黑警、沒有暴徒只有暴政、示威只針對警署沒破壞一間商舖……

3. 不要小字報，要大字報。
而家發展到街上面成日都見唔少文宣貼左係各式各樣既地方，但，
好多D 字真係好撚細!!!!!
對於事先知道既日子既活動，建議貼大大隻字提所有人。
另外，
現時通街貼既細字文宣Target audience: 手足，會肯睇字會思考既淺藍黃
其實有好大班人永遠掂行掂過，我地要搵方法將我地既信息入佢地腦。
例如大字報，呢件事好中共但可以試下有冇用。
可以貼大大隻
通緝失蹤者林奠
抗議黑警使用過期催淚彈毒氣
五大訴求，缺一不可
簡單講，就係標題黨。我地媒體既標題入唔到佢地既電話電視，
唯有出現係佢地既生活入面。迫一班唔會主動睇我地D野既人，每日都見到。
將我地既信息入佢地腦。

完

光復香港，時代革命!

推

Push!!!!!!!

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

pUSH!!!!

pUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出